係街飢寒交迫 好想有絲打煮碗薑汁湯圓俾我食

要靚嘅 中分 長腳 大波

我整我自己你食

屌 你唔好咁啦...

我

你得四隻腳點煮

我同你加埋有8隻

今日先知你有6隻腳

禾

收嗲啦死肥仔

可以點搵你啊？？

唔制

Hugo1991 tg me

update下

【突發】hugo1991（雨狗小子) 已改tg id 做 hugo19911

搵陽氣

who?

你ex

認真 都話A0 點樣有ex
你係咪潤我啊

唔係a1咩

28 A0啊 屌你

marked

好似我咁純潔嘅男仔好少有(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)
請問有咩好笑？？

依家想食羊腩煲

想食絲打

建興門口等

羽毛球呢家嘢我麻麻地

打下波 人會暖啲

早晨 濛犬

佢自爆

想同絲打打下友誼波

笑𠹌4我

咪淫

6條腿拯救隊

唔得 絲打bb係我唯一動力

打住丁先

1個人唔叫隊啦
你同佢加埋8條腿拯救隊

=.= 咪撚做架兩喎屌你

我幫你打 ok?

無喎

...no thx

唔係啊！！

你信唔信我一巴車撚死你=.=

唔信

咪俾我係街見到你

你都唔出街

望遠鏡 見到你我實掉床褥落街

想送嘢畀我？

55